有冇人覺得呀媽煮嘅餸最好食

以前小學想餐餐都食m記 唔想番屋企食
以前中學想餐餐同fd底同學食飯 唔想番歸食
以前大學想餐餐去打邊爐食放題 唔想番歸食
果陣老媽子成日都問我番唔番屋企食飯
我心諗又係食果d 不如出街搵fd食飯算

宜家打工日日冇得番屋企食
老媽子又日日搵fd打麻雀唔煮飯
就開始好掛住住家飯
以最便宜最少味精最新鮮食材
煮出最好溫馨嘅餸菜
成日都出街食 發覺來來去去咪又係食果d

同呀媽食飯真係人生一大樂事

人大先識珍惜

覺
依世都無機會再食到
人總係要失去先知道曾經擁有

好掛住嫲嫲住嘅飯
雖然呀媽都好食
係大左先識珍惜

人大

我都好掛住媽咪煮既野

嫲嫲煮既餸

以前只會喜歡可樂的甜而不理解老火湯的味道

唔覺

好難食 一啲都唔掛

咪咁敏感啦

最好食 魚蛋雞翼湯

毒撚有機會出街食咩?

唔覺 好難食